武漢肺炎—借鑑V煞劇情

今日四點半柒婆廢話中我最深刻印象係，
佢好淡定咁認為遲啲夏天初期疫情就會受控。

再加上佢擺明引多啲病人嚟香港，到而家都只係象徵式封關，令我覺得佢好似早有預謀咁，想利用病毒沖淡運動，順便民族清洗。

如果話隻病毒係中共故意製造出嚟，咁好多人都會覺得太陰謀論。但其實Vendetta劇情都有講病毒可以點被政權利用，劇情直接抄一次咁解？

所以我覺得，雖然要做足保護措施，但冇必要恐慌，唔好所有焦點都放曬落肺炎度，我哋未光復香港㗎！

喺香港人保護好自己嘅大前提下，請黑心地希望中共係唔小心失左守，天滅中共！

醫護真係唔好有任何責任感或同情心，就由得啲支那人快啲死L曬。

V煞劇情中提到病毒嘅部份：

呢個極權政府嘅終極武器就係「恐懼」。幾十年前，一種新型病毒喺英國一間學校爆發，疫症迅速蔓延，呢個極權政府就利用咗人民嘅恐懼，以徹底消除病毒換嚟人民嘅順從。幾十年後，政府面對V嘅威脅，打算重施故技，因此大量報導疫症嘅假新聞，試圖製造恐慌。

V為咗正義同復仇不惜摧毀公物，甚至殺人。原來政府為咗人民都更加順從，佢地組織咗收容所，將同性戀者同埋唔服從嘅人囚禁喺收容所。但其實政府真正目標就係想利用囚犯做人體實驗，研發出最快嘅殺人病毒。

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

推

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

我都係咁諗
到時支那就話研發咗vaccine(其實佢一早整好)
將隻毒當係武器咁影響世界政局

啱丫，正常人研究病毒嘅同時應該係會確保有解藥 （最少要救自己）